有無人好鐘意係某d賤種隊輸波個陣入連登d fans post睇佢地點屌鬼？

而家我就係到睇緊蝗